我而家出旺角，準備畀女咬！

旺角有喪屍團，啲女都好似幾得吓
咬我喇咬我喇